特朗普中武肺今晚美股溶斷哭喪區

走呀

好彩走曬

道指期貨大瀉緊

molamola

pk了

頂

屌你老母諗住今晚走

尋日先入貨玩撚完

見tsla呢排升番，心思思想想高追
而家等撈底啦

同埋今晚d疫苗股會唔會大升？

本來個市勢頭向返上，挑戰28500無咩難度……

今晚，記住，別人恐懼我貪婪，呢個世界冇話冇左邊個唔得

━━━━━┒
┓┏┓┏┓屌你老母美股呀
┛┗┛┗┛┃＼○／
┓┏┓┏┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ノ)
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
本地電話投注服務︰1881
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000

原本全倉Tesla 不過好彩琴晚放左一半

滿倉正股
好一隻黑天鵝

個倉得返ARKK TSM
盤前清埋佢先

爆margin正股

我20%

侵侵中武肺，中概股應該升？

我啲Long call無喇，不過好彩short call頂一頂...

升到溶斷

個倉得tsm 同amd ....唔知頂唔頂到
Tsm 都有啲信心 amd 就

酒呀

仆街！升咗三日尋日好多連登仔先加倉

4點美國佬未瞓醒
酒牙

入貨好時機啦，武肺跟本垃圾

仆街 firstrade八點先開盤前
走唔切
大家set左盤前未？

等執平貨

跌多D
唔跌點入

美期斷崖式下跌

尋日ostk又爆上升到84. 5，76建左倉
而家都唔知會唔會跌到落6x

屌 冇走到 琴日賺左成千美諗住個勢仲會上...
今日就咁

本身佢唔鍾意戴口罩
其實中武肺個機會都大
不過全部人都唔記得咁解

仆街aapl又插到屎忽爛

SH啦

一陣盤前清倉

大鑊了

屌

好彩尋日清哂倉

今晚炒疫苗股

完了吧

留名

咪撚燈啦屌

deep to zero

潛在會失去侵就會跌

咪即係等如果拜登贏都會跌到hihi

好睬琴晚全部沽空特斯拉

哈哈哈哈哈哈哈

酒牙。。。

尋日仲後悔入得三成倉太少

轉牛牛啦。。。

跌就梗，不過唔會去到熔斷

全倉 srne 希望有得升下

媽咪麵喺邊 可唔可以救多次巴打

好彩用牛牛

麵神轉玩美女？

世界末日

仆街啦, 尋晚先入完貨

七十幾歲高危

屌你老味
呢兩日先回返少少又嚟過

仆街 支牛又贏

趁美國佬未起身快啲走

仆街希望台積電頂得順

如果拜登中埋會唔會deep v

Help mpf轉唔轉走好

唔驚 Strong hold

死撚左就真係drop to zero

tms硬過石頭,

amd就

自己執生

美國佬會唔會提早起身走鬼

大家都唔使拉票

佢哋有無共用一支咪呀？ 好似冇。。。

唔跌邊有位入

啲人夠話 辯論大會後會跌 咪一樣升
驚閪咩

準備入貨

Trump trump咁大聲
點都飛到啲過去掛

疫苗股 同藥股仲唔升獲金

咁有精神陽性應該都係無咩事既

Same here

如果Trump trump有咩三長兩短，跟本係黑天鵝

期貨先跌緊唔夠2%...根本無咩野, 你話侵侵瓜左就話姐, 之前英國首相中左咪一樣好番

正股驚閪咩

入平貨機會到

但是美國總統是全世界最有權力人仕，佢中了武漢肺炎，中美關係肯定會更加差……

Short咗近價put 點算

別人恐懼時 我貪婪

有咩關係？

Trump trump已經有70歲，如果佢生存到，咪繼續升，佢一走，點只哭喪咁簡單

就算好返 個種鬼門關心情 都只會更加想中共死

市場會話比你聽

香港70歲後死亡率好高

隻毒專針對班老野

好彩全倉short緊

用支牛set低價沽 係咪會自動有高價就幫你高價賣？

好彩走曬了
但都希望trump快啲好番打支共

成班wall street + giant tech 都奶 China Joe

震下倉，Gel下頭，又升返架啦

連燈仔繼續燈啦，燈到傻普都中埋肺炎成班on9 仔

今天新聞崔天海仲話中美關係雙贏乜乜乜，下午整單核彈新聞，就算佢同佢老婆好番，中美關係大家心照……

差一日咋
遇左下周回調

好彩放左U

止蝕師又要出動

Hi5毛

然後聽日就宣佈已經無事/假陽

最癲係trump啱啱同joe debat完
如果病毒成功一開二

係啦，你地贏曬啦

屌琴晚仲on99入左sqqq

咁咪fat fat

睇好v彈

佢係真on9唔係扮

玩完 千跌了

等朗普唔係打壓tasla咩，唔係應該升

燈你老母咩 上網講兩句就話燈

而家期貨跌2%都唔夠喎
點溶斷

係囉，ching係輸錢先開心？

我早2日諗住掃幾皮tqqq, 好彩無掃，今晚真係可以唔訓睇住黎食

市場好恐慌

on99真係唔好笑股票

係呀，贏撚曬
總之就係不敗，連燈仔又一傑作，燈到傻普死鳩埋就好笑

真係

不過麵神 話侵 會仆街

有返dd信心

你咁迷信點解唔去鵝頸橋搵人打拜登小人，再飲埋符水咒佢。

仆街了...

x2

疫苗有冇 ETF 介紹

滿倉

跌個雞水咁多 驚閪咩

尋晚平左long call PTON轉左put, 避一劫。

應該會利好中概股

傻閪嚟

睇佢都俾人block唔少

一早做曬啦，不過係打傻普小人，而家咪中能左囉

尋晚short call buy put

成手tqqq點部署好

10月surprise原來係美國總統中武漢肺炎, 咁11月仲有冇得選?

要幾撚弱智，先講得出呢啲說話

sqqq 係點玩架

補倉啦 今晚大特價呀

睇到我好尷尬條傻鳩

之前特朗普細佬已經中咗武肺死咗。

手持GERM同IBB

黑色星期五

牛牛4:00不問價走

疫苗股 bntx

etf germ 仲唔爆升

Dxy未升喎

其實一般盤前大家都set follow mkt price or bid？

盤前冇得MKT Price

琴晚清左倉
睇下今晚有無波福玩下

Trump paid $ 750?

留名睇今晚deep V反彈

未玩過盤前所以唔識 多謝解惑
咁一般大家又係follow bids or follow asks

Btw 我expect唔會跌好多 不過我睇今日最快都係尾盤先會升返 所以想盤前清少少出去

thanks 巴

今晚爆升了

國殤日

特價再特價

夠膽講除非trump爺就死
否則一眾好友
急急如律令
有錢入貨
無錢等等

對有實力既企業要有信念，SH
切忌做潘金蓮跟佬走

lm

難得依幾日個勢咁好，搞乜撚野啊

TSM 洗唔洗走, 利申200股

全倉amd

慘慘豬

一齊做SH師

被SH師
留名睇4pm

SQQQ黎料

今個禮拜升嘅應該無晒啦

有咩股會有可能爆升

SQQQ

但 Elon Musk 好似話投 Trump

睇邊隻

國防股點睇

本身坐緊唔差在

你預期升幾多、趺幾多 ?

我之前有半倉AAPL高J左
之後T低左成本但太累
由佢擺到年底/出年先再算

已經無睇aapl會升跌幾多 不過估計今晚唔見2-3%左右

昨晚臨完盤小注put左nio 應該補到條數

特價時段

升番啦唔驚

越跌越少，分分鐘倒升

全倉醫療疫苗股

抗疫概念

有邊幾隻疫苗股？

道指升wor

黃金

連登仔成倉科技股

跌少咗姐

升條撚

跌？仲係兩年高位

冇600點都冇事

市場完全唔擔心trump

疫苗炒個股有賺好走 炒ETF多數損手

跌市時應該冷靜，少做少錯。反而要等反彈時減倉（穿止蝕或者基本面受影響既股）
留番多少少子彈係手，應付可能黎既再跌。 但當刻要避免亂操作，就係要不動。

Ig倒升

BJ 56歲
Trump 74

彭斯上位
名正言順打仗

嘰嘰

今晚唔倒升 我落街裸跑

唔好又走數啊

好彩琴晚無高j
侵要好返呀

Uber 救護車即將休台

Trump中招係利好消息嚟
今日一定升

連登仔話SH
你試下係財經台開個post，俾人屌到你反艇

由第一日已經知信連登仔一成都死

你估哭喪區石頭爆出嚟？
呢d時刻人人喊苦喊忽

幾時做連燈對家實無死

Trump冇中武肺 今晚應該回撚左鄉

以前我唔知 但係今日一定係panic buy呀
你老母

幾張call ar diu
星期六先公布唔得嘅

無了，跌到on9仔咁
張call啊

DEL APP扑暈自己瞓返三五七年

SQQQ正

其實唔明點解會跌
若果咁多人想拜登贏
升先係架喎

納指暴跌 2%

真沉默大多數

拜登必勝

搵個藉口跌姐

AMD未放哂

For now, at least, there is no disruption to the functioning of the U.S. government, which removes the biggest and most important element of political risk. White House Doctor Sean Conley said in a published memo that Trump and the First Lady were both "well" after their test, adding that "I expect the President to continue carrying out his duties without disruption while recovering."

市場好快冷靜啦

入貨時機

咪係，升左成個星期，梗係要跌下，不過玩option個堆call就

一定
預左下周回
諗住今晚走但跌到呢

有無人入sqqq對沖下

比啲信念

無事既
好難得先上番黎

熊熊哈
市場未反應到
一開市就即刻熔斷瀨屎暴跌
牛軍串咗兩日又收皮

唔會喇，除非侵侵因為咁而下狠招

快d跌 千跌萬跌同億跌

幾錢入？

跌多啲俾我入

xau

430

台股？

大跌五百點

估唔到，正股都跌